---
date: "2017-01-11T10:54:24+02:00"
title: "call to action"
subtitle: "Кратко о CTA"
bigimg:
    - {src: "http://dwijok.com/bin/images/upload/2016-08-26-pic3815164-A3.jpg", desc: "hello"}
---

#  Почему предложение не работает? Call to Action


Привет, читатель.

Сегодня речь пойдет о CTA, или, если развернуто – «Call to Action».
В русском варианте это «призыв к действию».
Элемент целевой страницы, мотивирующий посетителя к действию \(покупке, подписке и т.д.\)

Между предложением и покупкой товара/услуги есть промежуток, называемый возражением.

Возможно «горячий» клиент и сконвертируется сразу же, если сам будет искать ваш товар.
Но «теплый» или «холодный» будет думать: Нужно ли это ему? Почему брать именно у вас?
А может у конкурентов лучше/дешевле?
Соответственно, ***чтобы совершить сделку нужно убрать возражение***.

Некоторые предприниматели и менеджеры, после неудачных попыток продаж,
 сталкиваясь с возражением, считают, что им нужно менять нишу. Но это не всегда верно,
 нужно лишь подобрать способ снятия возражения.
***Уговорить клиента можно ответив на его вопрос:***

«Зачем мне диван? У меня уже есть нормальный» — «Давай будет не нормальный,
а отличный, новый! А старый мы выкупим.»

«Зачем мне это?» — «Да просто круто, прикольно же, весело
 (можно скинуть тематическую статью)»

 «У меня установлены уже окна» — «Давайте наш мастер придет смажет окна, расскажет о состоянии.
  Бесплатно!»

«Нет денег на квартиру» — «Не плати за съемную, заселяйся в нашу готовую сегодня и плати уже за свою.»

Получается **одни из вариантов снятия возражения:**

1. Рассказать реальную историю.
2. Выкупать старые кухни, диваны, технику, авто итд.
3. Предлагать способы использования.
4. Не расписывать долго преимущества. Просто весело и прикольно.

Нужно в каждом товаре видеть решение какой-то проблемы, а не продавать конкретный продукт.
Человек покупает вещи, чтобы пользоваться. Например : удочку – не ради удочки, а ради рыбы и отдыха с друзьями на природе.

**CTA** может располагаться на ***landing page*** (**Целевая страница** *(англ. landing page, также «посадочная страница»)
 — веб-страница, основной задачей которой является сбор контактных данных целевой аудитории.*
*Используется для усиления эффективности рекламы, увеличения аудитории.Целевая страница обычно содержит информацию о товаре или услуге.*
*Главной задачей таких страниц является конвертация посетителя в покупателя или клиента компании,
побуждение к целевому действию.) и __чем короче и информативнее будет ваше предложение,
тем вероятнее оно заинтересует клиента, и он оставит заявку или позвонит__.*

Но нужно понимать, что любое, даже самое хорошее предложение, не сработает без рекламы.
